---
ID: 644796
post_title: Golang Die
author: 南 靖男
post_date: 2014-03-13 11:58:44
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2014/03/644796
published: true
---
最近写小脚本越来越多，基本上都是用 Golang 了，也慢慢习惯使用了 https://gist.github.com 来存放一些脚本。
今天突然发现原来 gist 也可以直接 import 的，于是赶紧把常用的 Die Error 共用了。
[gist id=9521299]

Godoc.org 直接可以生成文档：<a title="Die Doc" href="https://godoc.org/gist.github.com/9521299.git" target="_blank"><img alt="Die Doc" src="https://godoc.org/gist.github.com/9521299.git?status.png" /></a>